連仔幫忙del post

改圖黎 好多人信以為真

痴撚線，龍門最新餐單正撚到癲 (唔幫襯唔係人)！！！

留主完大左

等收律師信

等收6c信

你勁7

你今次完撚完 得罪左大享侵杰同連帝 香港三大反骨仔你得罪晒

大享嗰邊我算熟 易搞啦

上咗熱門

好 但幫拉

拉啦屌你老婆

拉

拜拜

thx

Rip

侵條為一盒五人都可以整到你一身傷 根主RIP

等賠錢 垃圾

我入到去可以同天奇踢雙箭頭

唔講淋過人同淋過雲？

黃笑健抵手然死啦

淆底? 張圖係咪你改?

好憎淋牛狗